有人話，連登仔係地球上最咸濕既生物，計我話

唔講咁多 即刻駁嘴